網上行就到期（公屋）有冇咩好既續約plan 或者轉台plan

我第一日網上行 佢就同我講間線房潮濕d爛哂😑搞左成個星期。
而家連Wi-Fi ，連就連到，冇data既連線😑睇片會lag呀大佬！ 我都買左1000m plan 冇有巴打 幫下手